正式宣佈巨人係爛尾 稱不上神作

對個結局好失望

出左？

係 艾倫真係死咗 無垢巨人全部變返人 因為始祖巨人死咗
（四重）

此劇已完 拉

鬼滅贏

最尾可能只係艾神既一場夢

睇到中間都悶悶地有少少飛黎睇
打算結局正會重睇啲伏筆
而家唔駛了

mikasa帶頭離開

支那狗

結局係咩呀屌你老母

話你呀支那狗 用殘體字
你老母個支那雞同你老豆支那狗雜交 生左你個支那狗仔

關我撚事 唔撚識自己搵返正體字
支那狗寧捨弱智 貼得殘體圖預撚左比人屌全家啦
支那狗祝你全家世世代代比狗輪

睇你老母比狗輪姦仲好睇啦
咁撚鍾意貼殘體圖死返去貼吧啦

咪就係，成日講野

動物台既地鳴仲好睇

不嬲都係啦 洗撚你宣布